
                      Gran sentido de la épica, la gran historia de Gengis Kan (Ninguna película había abordado de esta manera lo inicios del Gran Kan), pero aun así le falta algo. La película empieza bien, con buen ritmo, pero llegados a un punto, 